msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: vefaas-browser-use\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-04 12:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-04 12:00+0000\n"
"Last-Translator: Auto Generated\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified)\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# Task management messages
msgid "Task auto-stopped after 1 minute in paused state"
msgstr "任务在暂停状态1分钟后自动停止"

# Controller action descriptions
msgid "Search the query in Baidu in the current tab, the query should be a search query like humans search in Baidu, concrete and not vague or super long. More the single most important items."
msgstr "在当前标签页的百度中搜索查询，查询应该是像人类在百度中搜索的搜索查询，具体而不模糊或过长。更多的单个最重要的项目。"

msgid "🔍 Searched for \"{query}\" in Baidu"
msgstr "🔍 在百度搜索了\"{query}\""

msgid "Pause agent"
msgstr "暂停代理"

msgid "👩 Pause agent, reason: {reason}"
msgstr "👩 暂停代理，原因：{reason}"

msgid "Extract page content to retrieve specific information from the page, e.g. all company names, a specific description, all information about xyc, 4 links with companies in structured format. Use include_links true if the goal requires links"
msgstr "提取页面内容以从页面中检索特定信息，例如所有公司名称、特定描述、关于xyc的所有信息、4个具有结构化格式公司的链接。如果目标需要链接，请使用include_links true"

msgid "Your task is to extract the content of the page. You will be given a page and a goal and you should extract all relevant information around this goal from the page. If the goal is vague, summarize the page. Respond in json format. Extraction goal: {goal}, Page: {page}"
msgstr "您的任务是提取页面的内容。您将获得一个页面和一个目标，您应该从页面中提取围绕此目标的所有相关信息。如果目标模糊，请总结页面。以json格式响应。提取目标：{goal}，页面：{page}"

msgid "📄 Extracted from page\n: {content}\n"
msgstr "📄 从页面提取\n：{content}\n"

msgid "Error extracting content: {error}"
msgstr "提取内容错误：{error}"

# SSE messages
msgid "Starting new step..."
msgstr "开始新步骤..."

msgid "Taken action #{number}: {action}"
msgstr "执行动作 #{number}：{action}"

msgid "Agent creation failed: {error}"
msgstr "代理创建失败：{error}"

msgid "Agent execution failed: {error}"
msgstr "代理执行失败：{error}"

# Planning step status messages
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgid "Success"
msgstr "成功"

# Common action result messages
msgid "Unknown - The task has just started, and no actions have been taken yet."
msgstr "未知 - 任务刚刚开始，尚未执行任何操作。"

msgid "Failed - The attempt to search for 'MCP news' was blocked by a CAPTCHA verification page. This requires human intervention to proceed."
msgstr "失败 - 搜索'MCP news'的尝试被验证码页面阻止。需要人工干预才能继续。"

msgid "CAPTCHA verification required to proceed with the search for MCP news. Please solve the CAPTCHA to continue."
msgstr "需要验证码验证才能继续搜索MCP新闻。请解决验证码以继续。"

# Dynamic evaluation patterns
msgid "Unknown - The task has not yet begun as the current page is blank."
msgstr "未知 - 任务尚未开始，因为当前页面为空白。"

msgid "Success - Successfully navigated to Google's homepage."
msgstr "成功 - 成功导航到Google主页。"

# General pause patterns
msgid "Pause execution due to CAPTCHA verification."
msgstr "由于验证码验证而暂停执行。"

# General evaluation patterns
msgid "Failed - The search was blocked by Google's CAPTCHA verification."
msgstr "失败 - 搜索被Google的验证码验证阻止。"

msgid "Failed - The search was blocked by a CAPTCHA verification page."
msgstr "失败 - 搜索被验证码页面阻止。"

# General pause reasons
msgid "CAPTCHA verification required. Human intervention is needed to proceed."
msgstr "需要验证码验证。需要人工干预才能继续。"

msgid "pause"
msgstr "暂停"

msgid "reason"
msgstr "原因"

msgid "Human intervention required to solve it before proceeding with the task."
msgstr "需要人工干预解决后才能继续执行任务。"

# CAPTCHA detection messages
msgid "CAPTCHA detected on Amazon.com. Human intervention required to solve it before proceeding with the task."
msgstr "在Amazon.com检测到验证码。需要人工干预解决后才能继续执行任务。"

msgid "Pause execution and request human intervention to solve the CAPTCHA"
msgstr "暂停执行并请求人工干预解决验证码"

# Task status messages
msgid "Task started."
msgstr "任务已开始。"

msgid "Task started:"
msgstr "任务已开始："

msgid "Pause the task and wait for human intervention to complete the CAPTCHA verification."
msgstr "暂停任务并等待人工干预完成验证码验证。"

# Extraction instruction
msgid "Extract the titles, sources, and summaries of"
msgstr "提取标题、来源和摘要"

# Initial task status messages
msgid "No previous actions have been taken yet."
msgstr "尚未执行任何操作。"

msgid "Submit the search query for"
msgstr "提交搜索查询"

# Key instruction messages
msgid "'keys': 'Enter'"
msgstr "'输入键': '回车'" 

msgid "error"
msgstr "失败"

# Status/State translations
msgid "queued"
msgstr "排队中"

msgid "starting"
msgstr "开始执行"

msgid "browser_initialized"
msgstr "浏览器初始化"

msgid "running"
msgstr "执行中"

msgid "failed"
msgstr "失败"

msgid "agent_initialized"
msgstr "agent 初始化"

msgid "completed"
msgstr "完成"

msgid "go_to_url"
msgstr "访问网址"

msgid "click_element_by_index"
msgstr "按索引点击元素"

msgid "index"
msgstr "索引"

msgid "include_links"
msgstr "包含链接"



